{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3009026",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 유리앤"
    },
    "text": "2017年GRAND OPEN!ホテルユリアンドマンはモダンで効率的なインテリアを備えています。 品格のある高級感あふれる客室で、ゆったりとした時間を過ごすことができます。 サムスン駅から徒歩約7分の距離に位置し、アクセスが便利です。 客室数は175室で、奉恩寺駅、宣陵駅、三星駅、三星中央駅など近くの電車駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 駐車は宿泊客のみに課され、ただし30台まで先着順で可能です。 全ての客室は禁煙客室であり、喫煙場所は提供しておりません。 ペット連れの宿泊はできません。 COEXと都心空港ターミナルが近くにあり、旅行に最適な場所です。 現在は朝食サービスが中断されており、レストランも運営しておりません。 ビジネスセンターと有料ランドリー施設が提供されます。 お客様のレビューでは、位置の利便性と客室の清潔さについて好評を博し、しかし周辺の駐車場が狭く防音性が低い点、洗面用具の中でフォームクレンジングが備わっていない点については改善が必要だと評価されました。 何人かのお客様は匂いの問題や騒音の問題、チェックインシステムの不備などに不満を示し、これによりホテルへの再訪問を渋りました。 ツインルームベッドのサイズが狭く、エアコンの電源が切れないなどの問題も提起されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルユリアンドマンはサムスン駅から徒歩約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルユリアンドマンは175室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンにはどのような駅が近くにありますか？",
            "answer": "ホテルユリアンドマンの近くには奉恩寺駅、宣陵駅、三星駅、三星中央駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルユリアンドマンでは、ビジネスセンターと有料ランドリー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルユリアンドマンの全ての客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンではペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルユリアンドマンではペット連れの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルユリアンドマンの近くにはCOEXと都心空港ターミナルがあり、旅行に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンでは朝食サービスがありますか？",
            "answer": "現在は朝食サービスが中断されており、レストランも運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの駐車場について教えてください。",
            "answer": "駐車は宿泊客のみに課され、ただし30台まで先着順で可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンのお客様のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、位置の利便性と客室の清潔さについて好評を博していますが、周辺の駐車場が狭く防音性が低い点、洗面用具の中でフォームクレンジングが備わっていない点については改善が必要だと評価されました。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンへの再訪問は多いですか？",
            "answer": "一部のお客様は匂いの問題や騒音の問題、チェックインシステムの不備などに不満を示し、これによりホテルへの再訪問を渋っているようです。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンのツインルームベッドのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルユリアンドマンのツインルームベッドのサイズが狭く感じられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンのエアコンは電源が切れないですか？",
            "answer": "ホテルユリアンドマンの一部のお客様はエアコンの電源が切れないという問題を報告しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 670
    }
}